{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598456631","data":{"timestamp":" 1548598456630"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" aa7180bd-45f4-430e-a1db-b0a2089b3f93"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_z_z-n-m"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598468400","data":{"timestamp":" 1548598468400"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jasho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JASHO"," userResponse":" JASHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598472373","data":{"timestamp":" 1548598472372"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jasho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JASHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598473925","data":{"timestamp":" 1548598473925"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jekundu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JEKUNDU"," userResponse":" JEKUNDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598499610","data":{"timestamp":" 1548598499610"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jekundu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JEKUNDU"," userResponse":" JEKUNDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598503072","data":{"timestamp":" 1548598503070"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jembe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JEMBE"," userResponse":" JEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598505904","data":{"timestamp":" 1548598505904"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jembe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JEMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598507527","data":{"timestamp":" 1548598507527"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jiwe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIWE"," userResponse":" JIWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598512134","data":{"timestamp":" 1548598512134"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jiwe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598513705","data":{"timestamp":" 1548598513705"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jikoni"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKONI"," userResponse":" JIKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598517167","data":{"timestamp":" 1548598517167"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jikoni"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKONI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598518721","data":{"timestamp":" 1548598518721"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JANI"," userResponse":" JANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598522119","data":{"timestamp":" 1548598522119"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598523684","data":{"timestamp":" 1548598523684"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jiko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" JIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598526955","data":{"timestamp":" 1548598526954"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jiko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598528526","data":{"timestamp":" 1548598528526"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jicho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JICHO"," userResponse":" JICHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598531329","data":{"timestamp":" 1548598531329"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jicho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JICHO"," userResponse":" JICHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-J.rand.49","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598533345","data":{"timestamp":" 1548598533345"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" jicho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598533455","data":{"timestamp":" 1548598533455"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" jicho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JICHO"," userResponse":" JICHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598538492","data":{"timestamp":" 1548598538492"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" jicho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL3.incr.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598546422","data":{"timestamp":" 1548598546421"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" jicho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598551530","data":{"timestamp":" 1548598551530"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" jicho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598556936","data":{"timestamp":" 1548598556935"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 3ac9e9b3-8a61-46a7-b8fb-a6e3ae2caf7f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-J.rand.49"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" jicho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:J..J.all.rand.all.stat.noShow.97","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598566938","data":{"timestamp":" 1548598566938"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" ef4183ed-148b-4ef5-969f-ee5c0b3a562c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_J..J.all.rand.all.stat.noShow.97"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_j-b-h"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:J..J.all.rand.all.stat.noShow.97","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598570050","data":{"timestamp":" 1548598570050"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" ef4183ed-148b-4ef5-969f-ee5c0b3a562c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_J..J.all.rand.all.stat.noShow.97"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_k-y-j"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:J..J.all.rand.all.stat.noShow.97","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598573135","data":{"timestamp":" 1548598573135"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" ef4183ed-148b-4ef5-969f-ee5c0b3a562c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_J..J.all.rand.all.stat.noShow.97"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_j-t-e"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:J..J.all.rand.all.stat.noShow.97","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598576079","data":{"timestamp":" 1548598576079"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" ef4183ed-148b-4ef5-969f-ee5c0b3a562c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_J..J.all.rand.all.stat.noShow.97"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_j-e-k"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:J..J.all.rand.all.stat.noShow.97","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598579893","data":{"timestamp":" 1548598579893"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" ef4183ed-148b-4ef5-969f-ee5c0b3a562c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_J..J.all.rand.all.stat.noShow.97"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_m-j-e"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:J..J.all.rand.all.stat.noShow.97","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598582930","data":{"timestamp":" 1548598582930"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" ef4183ed-148b-4ef5-969f-ee5c0b3a562c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_J..J.all.rand.all.stat.noShow.97"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_j-v-m"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:J..J.all.rand.all.stat.noShow.97","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598586111","data":{"timestamp":" 1548598586111"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" ef4183ed-148b-4ef5-969f-ee5c0b3a562c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_J..J.all.rand.all.stat.noShow.97"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_s-j-a"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:J..J.all.rand.all.stat.noShow.97","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598589596","data":{"timestamp":" 1548598589595"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" ef4183ed-148b-4ef5-969f-ee5c0b3a562c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_J..J.all.rand.all.stat.noShow.97"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_s-j-t"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:J..J.all.rand.all.stat.noShow.97","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598603871","data":{"timestamp":" 1548598603871"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" ef4183ed-148b-4ef5-969f-ee5c0b3a562c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_J..J.all.rand.all.stat.noShow.97"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_h-d-j"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:J..J.all.rand.all.stat.noShow.97","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598612399","data":{"timestamp":" 1548598612399"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" ef4183ed-148b-4ef5-969f-ee5c0b3a562c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_J..J.all.rand.all.stat.noShow.97"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_j_v-p-j"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:J..J.all.rand.all.stat.noShow.97","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598618161","data":{"timestamp":" 1548598618160"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" ef4183ed-148b-4ef5-969f-ee5c0b3a562c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_J..J.all.rand.all.stat.noShow.97"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_j_v-p-j"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF2-BL2.incr.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598624169","data":{"timestamp":" 1548598624168"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" ef4183ed-148b-4ef5-969f-ee5c0b3a562c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_J..J.all.rand.all.stat.noShow.97"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_j_v-p-j"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598634438","data":{"timestamp":" 1548598634437"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598637129","data":{"timestamp":" 1548598637129"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598638757","data":{"timestamp":" 1548598638757"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598641759","data":{"timestamp":" 1548598641759"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598643325","data":{"timestamp":" 1548598643325"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598646245","data":{"timestamp":" 1548598646245"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598647808","data":{"timestamp":" 1548598647808"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598650599","data":{"timestamp":" 1548598650599"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598652173","data":{"timestamp":" 1548598652172"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" e"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598655433","data":{"timestamp":" 1548598655433"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" e"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598657015","data":{"timestamp":" 1548598657015"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" f"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598660228","data":{"timestamp":" 1548598660228"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" f"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598661787","data":{"timestamp":" 1548598661787"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598664540","data":{"timestamp":" 1548598664540"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598666116","data":{"timestamp":" 1548598666116"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" i"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598674768","data":{"timestamp":" 1548598674768"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" i"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598674903","data":{"timestamp":" 1548598674902"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" da2981e8-2492-4f20-be2e-995243f5b272"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.lc.7__it_10"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" i"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598685244","data":{"timestamp":" 1548598685244"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598685786","data":{"timestamp":" 1548598685786"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598686003","data":{"timestamp":" 1548598686003"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598686394","data":{"timestamp":" 1548598686394"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598687408","data":{"timestamp":" 1548598687408"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598687565","data":{"timestamp":" 1548598687565"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598688210","data":{"timestamp":" 1548598688210"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598688893","data":{"timestamp":" 1548598688893"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598689587","data":{"timestamp":" 1548598689587"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598690413","data":{"timestamp":" 1548598690412"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" WAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598690887","data":{"timestamp":" 1548598690887"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598693445","data":{"timestamp":" 1548598693445"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598693693","data":{"timestamp":" 1548598693692"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598694643","data":{"timestamp":" 1548598694643"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598695737","data":{"timestamp":" 1548598695737"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598695760","data":{"timestamp":" 1548598695760"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598696140","data":{"timestamp":" 1548598696140"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598696562","data":{"timestamp":" 1548598696562"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDOO"," userResponse":" KONDOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598697268","data":{"timestamp":" 1548598697267"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598700510","data":{"timestamp":" 1548598700510"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALILISHA"," userResponse":" WALILISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598701098","data":{"timestamp":" 1548598701098"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598701765","data":{"timestamp":" 1548598701764"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598702569","data":{"timestamp":" 1548598702569"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598703032","data":{"timestamp":" 1548598703032"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BONDE"," userResponse":" BONDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598703221","data":{"timestamp":" 1548598703221"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598703915","data":{"timestamp":" 1548598703915"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINGILO"," userResponse":" KINGILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598706453","data":{"timestamp":" 1548598706452"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598707199","data":{"timestamp":" 1548598707199"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598708619","data":{"timestamp":" 1548598708619"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIWAPELEKA"," userResponse":" WALIWAPELEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598709333","data":{"timestamp":" 1548598709333"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598710458","data":{"timestamp":" 1548598710458"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIMANI"," userResponse":" MILIMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598711302","data":{"timestamp":" 1548598711302"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAKO"," userResponse":" AMBAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598712006","data":{"timestamp":" 1548598712006"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598712200","data":{"timestamp":" 1548598712200"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598713005","data":{"timestamp":" 1548598713005"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598713370","data":{"timestamp":" 1548598713369"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598713854","data":{"timestamp":" 1548598713854"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598714169","data":{"timestamp":" 1548598714169"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598714714","data":{"timestamp":" 1548598714713"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WINGI"," userResponse":" WINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598717779","data":{"timestamp":" 1548598717779"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598718864","data":{"timestamp":" 1548598718863"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKULA"," userResponse":" WALIPOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598719727","data":{"timestamp":" 1548598719727"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598719920","data":{"timestamp":" 1548598719920"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598720367","data":{"timestamp":" 1548598720367"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598721340","data":{"timestamp":" 1548598721340"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALICHEZA"," userResponse":" WALICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598724401","data":{"timestamp":" 1548598724400"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFURAHIA"," userResponse":" WALIFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598725213","data":{"timestamp":" 1548598725213"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598726117","data":{"timestamp":" 1548598726117"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598726831","data":{"timestamp":" 1548598726831"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598727064","data":{"timestamp":" 1548598727064"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598727547","data":{"timestamp":" 1548598727547"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598730462","data":{"timestamp":" 1548598730462"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598731688","data":{"timestamp":" 1548598731688"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOCHEZA"," userResponse":" WALIPOCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598732468","data":{"timestamp":" 1548598732468"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598733533","data":{"timestamp":" 1548598733533"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIINGIZA"," userResponse":" ALIINGIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598734190","data":{"timestamp":" 1548598734190"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABAO"," userResponse":" MABAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598734813","data":{"timestamp":" 1548598734813"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENGI"," userResponse":" MENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598735328","data":{"timestamp":" 1548598735328"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" KULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598736020","data":{"timestamp":" 1548598736020"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598741567","data":{"timestamp":" 1548598741567"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598742711","data":{"timestamp":" 1548598742711"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIMKASIRISHA"," userResponse":" LILIMKASIRISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598743345","data":{"timestamp":" 1548598743345"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598744091","data":{"timestamp":" 1548598744091"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598747236","data":{"timestamp":" 1548598747236"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598747879","data":{"timestamp":" 1548598747879"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598748707","data":{"timestamp":" 1548598748705"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598749709","data":{"timestamp":" 1548598749709"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" ALIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598750206","data":{"timestamp":" 1548598750206"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598751331","data":{"timestamp":" 1548598751331"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598752921","data":{"timestamp":" 1548598752920"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINACHOKUWEZESHA"," userResponse":" KINACHOKUWEZESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598753598","data":{"timestamp":" 1548598753597"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598754511","data":{"timestamp":" 1548598754511"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGIZAJI"," userResponse":" MWINGIZAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598754950","data":{"timestamp":" 1548598754949"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GOLI"," userResponse":" GOLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598755935","data":{"timestamp":" 1548598755935"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAARUFU"," userResponse":" MAARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598758315","data":{"timestamp":" 1548598758315"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598758891","data":{"timestamp":" 1548598758891"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598759226","data":{"timestamp":" 1548598759226"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598759810","data":{"timestamp":" 1548598759810"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598760724","data":{"timestamp":" 1548598760724"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598761210","data":{"timestamp":" 1548598761210"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598761825","data":{"timestamp":" 1548598761825"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINENE"," userResponse":" MINENE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598764762","data":{"timestamp":" 1548598764762"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598765869","data":{"timestamp":" 1548598765868"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598766912","data":{"timestamp":" 1548598766912"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598768267","data":{"timestamp":" 1548598768267"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDEKEZA"," userResponse":" ALIPENDEKEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598768903","data":{"timestamp":" 1548598768903"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWE"," userResponse":" WAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598769121","data":{"timestamp":" 1548598769121"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598769980","data":{"timestamp":" 1548598769980"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHINDANO"," userResponse":" MASHINDANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598770195","data":{"timestamp":" 1548598770195"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598770696","data":{"timestamp":" 1548598770696"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598773003","data":{"timestamp":" 1548598773003"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598779242","data":{"timestamp":" 1548598779242"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" ALIKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598779636","data":{"timestamp":" 1548598779636"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598780499","data":{"timestamp":" 1548598780499"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAANZA"," userResponse":" WAKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598780993","data":{"timestamp":" 1548598780993"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598784092","data":{"timestamp":" 1548598784092"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598785007","data":{"timestamp":" 1548598785006"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHINDA"," userResponse":" ALISHINDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598785420","data":{"timestamp":" 1548598785420"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598786104","data":{"timestamp":" 1548598786104"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598788621","data":{"timestamp":" 1548598788621"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598789932","data":{"timestamp":" 1548598789932"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" ALIKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598790126","data":{"timestamp":" 1548598790125"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598790623","data":{"timestamp":" 1548598790622"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598791790","data":{"timestamp":" 1548598791789"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWAHI"," userResponse":" HAKUWAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598792467","data":{"timestamp":" 1548598792467"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHINDWA"," userResponse":" KUSHINDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598794417","data":{"timestamp":" 1548598794417"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598794982","data":{"timestamp":" 1548598794982"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598795903","data":{"timestamp":" 1548598795903"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" ALIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598796571","data":{"timestamp":" 1548598796571"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598797527","data":{"timestamp":" 1548598797526"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598798829","data":{"timestamp":" 1548598798829"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINACHOKUWEZESHA"," userResponse":" KINACHOKUWEZESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598799204","data":{"timestamp":" 1548598799204"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598800092","data":{"timestamp":" 1548598800092"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIMBIAJI"," userResponse":" MKIMBIAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598801118","data":{"timestamp":" 1548598801118"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAARUFU"," userResponse":" MAARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598803701","data":{"timestamp":" 1548598803700"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598804591","data":{"timestamp":" 1548598804590"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598805437","data":{"timestamp":" 1548598805436"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598806141","data":{"timestamp":" 1548598806141"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598806962","data":{"timestamp":" 1548598806962"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598809754","data":{"timestamp":" 1548598809753"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598810377","data":{"timestamp":" 1548598810377"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAZA"," userResponse":" KUWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598811245","data":{"timestamp":" 1548598811245"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598812011","data":{"timestamp":" 1548598812011"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598813055","data":{"timestamp":" 1548598813055"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598813722","data":{"timestamp":" 1548598813721"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILE"," userResponse":" KILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598814829","data":{"timestamp":" 1548598814828"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGELIFANYA"," userResponse":" ANGELIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598815494","data":{"timestamp":" 1548598815494"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598816035","data":{"timestamp":" 1548598816034"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598816409","data":{"timestamp":" 1548598816409"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598816893","data":{"timestamp":" 1548598816893"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IWE"," userResponse":" IWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598817883","data":{"timestamp":" 1548598817883"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598820440","data":{"timestamp":" 1548598820440"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598821287","data":{"timestamp":" 1548598821287"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598821962","data":{"timestamp":" 1548598821962"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598822631","data":{"timestamp":" 1548598822630"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHISI"," userResponse":" RAHISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598824215","data":{"timestamp":" 1548598824215"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUONYESHA"," userResponse":" NITAKUONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598826867","data":{"timestamp":" 1548598826866"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFUTA"," userResponse":" TAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598827433","data":{"timestamp":" 1548598827429"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598827920","data":{"timestamp":" 1548598827919"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598828357","data":{"timestamp":" 1548598828357"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKOKE"," userResponse":" UKOKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598828912","data":{"timestamp":" 1548598828912"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598831722","data":{"timestamp":" 1548598831722"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598832968","data":{"timestamp":" 1548598832967"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUSANYA"," userResponse":" ALIKUSANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598833642","data":{"timestamp":" 1548598833642"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598834116","data":{"timestamp":" 1548598834116"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598834830","data":{"timestamp":" 1548598834829"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOKA"," userResponse":" KUKOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598835333","data":{"timestamp":" 1548598835333"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598836427","data":{"timestamp":" 1548598836427"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598839015","data":{"timestamp":" 1548598839015"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598839828","data":{"timestamp":" 1548598839828"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598840873","data":{"timestamp":" 1548598840873"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598841688","data":{"timestamp":" 1548598841688"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IWEKE"," userResponse":" IWEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598842234","data":{"timestamp":" 1548598842234"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598842719","data":{"timestamp":" 1548598842719"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598843393","data":{"timestamp":" 1548598843393"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTONI"," userResponse":" MOTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598845902","data":{"timestamp":" 1548598845902"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598846787","data":{"timestamp":" 1548598846787"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIMAMA"," userResponse":" ALISIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598847333","data":{"timestamp":" 1548598847333"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598847416","data":{"timestamp":" 1548598847416"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598847941","data":{"timestamp":" 1548598847940"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598850615","data":{"timestamp":" 1548598850613"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPIGA"," userResponse":" ALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598851090","data":{"timestamp":" 1548598851090"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598852604","data":{"timestamp":" 1548598852604"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NATEKETEA"," userResponse":" NATEKETEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598856374","data":{"timestamp":" 1548598856374"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NATEKETEA"," userResponse":" NATEKETEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598859695","data":{"timestamp":" 1548598859695"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alifurahi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598861960","data":{"timestamp":" 1548598861960"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alifurahi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFURAHI"," userResponse":" ALIFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598865083","data":{"timestamp":" 1548598865083"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMHIMIZA"," userResponse":" ALIMHIMIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598865679","data":{"timestamp":" 1548598865678"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598867023","data":{"timestamp":" 1548598867022"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AENDELEA"," userResponse":" AENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598867937","data":{"timestamp":" 1548598867936"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598868674","data":{"timestamp":" 1548598868674"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598869749","data":{"timestamp":" 1548598869749"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANAKE"," userResponse":" MAANAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598870284","data":{"timestamp":" 1548598870284"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598870482","data":{"timestamp":" 1548598870482"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598871223","data":{"timestamp":" 1548598871223"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIVYO"," userResponse":" NDIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598871756","data":{"timestamp":" 1548598871756"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598872321","data":{"timestamp":" 1548598872320"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598873472","data":{"timestamp":" 1548598873471"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGELIKUWA"," userResponse":" INGELIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598874230","data":{"timestamp":" 1548598874229"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598876716","data":{"timestamp":" 1548598876716"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598876975","data":{"timestamp":" 1548598876975"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598877343","data":{"timestamp":" 1548598877343"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598879088","data":{"timestamp":" 1548598879088"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIJERUHIWA"," userResponse":" ILIJERUHIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598880319","data":{"timestamp":" 1548598880318"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIBAYA"," userResponse":" VIBAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598880987","data":{"timestamp":" 1548598880987"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598881513","data":{"timestamp":" 1548598881512"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598882406","data":{"timestamp":" 1548598882406"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONDOKA"," userResponse":" ALIONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598883124","data":{"timestamp":" 1548598883124"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTONI"," userResponse":" MOTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598885936","data":{"timestamp":" 1548598885936"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEWEZA"," userResponse":" HANGEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598886919","data":{"timestamp":" 1548598886919"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSIMAMA"," userResponse":" KUSIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598887443","data":{"timestamp":" 1548598887443"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598887877","data":{"timestamp":" 1548598887877"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598888607","data":{"timestamp":" 1548598888607"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILALA"," userResponse":" ALILALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598889126","data":{"timestamp":" 1548598889126"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598892026","data":{"timestamp":" 1548598892026"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598892920","data":{"timestamp":" 1548598892920"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKETI"," userResponse":" ALIKETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598893174","data":{"timestamp":" 1548598893173"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598893626","data":{"timestamp":" 1548598893626"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598894439","data":{"timestamp":" 1548598894439"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598895092","data":{"timestamp":" 1548598895092"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598895677","data":{"timestamp":" 1548598895677"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEZA"," userResponse":" KUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598896425","data":{"timestamp":" 1548598896425"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSIMAMA"," userResponse":" KUSIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598896673","data":{"timestamp":" 1548598896673"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598897326","data":{"timestamp":" 1548598897326"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598897691","data":{"timestamp":" 1548598897691"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598901072","data":{"timestamp":" 1548598901072"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" HATIMAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598902226","data":{"timestamp":" 1548598902226"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWEZA"," userResponse":" ALIWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598903340","data":{"timestamp":" 1548598903340"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHECHEMEA"," userResponse":" KUCHECHEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598903786","data":{"timestamp":" 1548598903785"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598904221","data":{"timestamp":" 1548598904221"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598904851","data":{"timestamp":" 1548598904850"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598905091","data":{"timestamp":" 1548598905091"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598905965","data":{"timestamp":" 1548598905965"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598906229","data":{"timestamp":" 1548598906229"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598909298","data":{"timestamp":" 1548598909298"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598909537","data":{"timestamp":" 1548598909537"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598910082","data":{"timestamp":" 1548598910082"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598910656","data":{"timestamp":" 1548598910656"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598911572","data":{"timestamp":" 1548598911572"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598912299","data":{"timestamp":" 1548598912299"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598914933","data":{"timestamp":" 1548598914933"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1548598915012","data":{"timestamp":" 1548598915012"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190127_171410"," gameId":" 48c308d1-f6e0-4ac1-9cce-ad7f818e61ae"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}